有去過荃灣嗰DeadRising 咖入黎

有無人去過DeadRising？好唔好玩？
想31號去玩下…

有排排 個日排左6個鐘 入到去係大但冇咩氣氛 唔多驚嚇

唔好玩

垃圾到仆街冚家剷
講真我屌你老味男人老狗
好心就比多百五蚊唔撚洗排隊
睇見啲人排成四五個鐘都覺得辛鳩苦

咁撚多人都仲要做打手
我屌你老味

d 人個化妝hea 到爆。又唔係成個商場開放。又冇互動, 淨係食人地個名。
人地universal 真係可以攞槍同人玩。

垃圾 d喪屍少撚到
又排得耐

有無人想去玩荃灣Dead rising喪屍館？

唔好再扮女人吊啲連登兒去玩